誠邀各位見識廣闊嘅猛將入一入黎求下我

有冇啲方法可以令一舊玻璃類嘅野原本係全個透明，要有光或者其他方法先會現個圖案出黎？
利申:語癌末期

係救下我 自膠10打

Google

玻璃紙